會員鐘仔你同我快撚啲入嚟

又話星期五？

鐘仔我同你講
刮你出嚟好易架咋